Boy’z開騷 邊首經典歌必唱？

「降兩度」張敬軒一連六場演唱會已於上周圓滿結束，成個演唱會「降兩度」同軒仔當然係主角，但估唔到第四場嘅嘉賓Boy’z都帶嚟極大迴響！無他嘅，Boy’z解散咗咁多年再次合體同台演出，九十後睇到唔興奮就假，唔少興奮粉絲仲尖叫到核爆紅館！難怪軒仔喺尾場都好識做即興請佢地上台，一齊encore多次《死性不改》，仲笑住講從未試過有粉絲要求嘉賓Encore，又透露Boy’z即將舉行首個售票演唱會，適逢今年係Boy’z成軍15周年，極具意義，搞到大家都超期待。

Boy’z最初由關智斌（Kenny）同張致恆（Steven）組成，呢隊男子組合打正「男版Twins」旗號出道，而骨灰級歌迷應該知道佢哋初頭係叫「SK2」（沒錯，與某護膚品牌名字一樣），其後特別舉行咗個徵名比賽改名，然後就以Boy’z之名喺2003年正式出道喇。當年Boy’z出道嘅氣勢非常強勁，完全不輸大紅大紫的師姐組合Twins，第一首派台歌《LaLa世界》甫推出便大受歡迎，同年更橫掃《第26屆十大中文金曲頒獎禮》最有前途新人獎組合金獎、《2003年度叱吒樂壇流行榜頒獎禮》叱吒樂壇新力軍組合金獎等多個新人獎項。

都係果d啦 眼紅館 跟蹤你 預言書

死性不改真係正

再合體

Ho...he...hoooo

有聲

點解以前D歌可以咁撚正

嚟啦嚟啦

Boyz呢D垃圾都開始上神枱

做我喜愛事幹 怎麼會慢 怎麼會難

我我我我有胸部

聽講於冰島可以逛火山

不信像你這麼好 情人找不到

唱左出黎